{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051501",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "33떡볶이&꼬마김밥 충남금산점"
    },
    "text": "かまぼこかまぼこうどんはメニューにある一つで、価格は7,000ウォンです。 かまぼこおでんスープは5,000ウォンでメニューにあります。 33ラーメンは4,000ウォンで、33もち米スンデは4,000ウォンです。 思い出の仁川チョルミョンは6,500ウォンで提供されます。 ポップコーンチキン(シングル)は3,500ウォンでメニューにあり、ヤンニョムスンデ天ぷらは5,000ウォンです。 天ぷらの盛り合わせは6,500ウォンで、スパムキンパプは4,500ウォン、チーズキンパプは4,300ウォン、ツナキンパプは4,500ウォン、辛味練り物キンパプは4,300ウォン、おでんキンパプは4,000ウォン、卵キンパプは4,000ウォンです。 のり巻き盛り合わせは6,500ウォンでメニューにあります。 ラッポッキは5,500ウォン、ジャージャートッポッキは5,000ウォン、スープトッポッキは4,500ウォン、激辛スープトッポッキは5,000ウォンです。 ヘックメプトクは13,000ウォンで、昔のカレトクトッポッキは4,500ウォン、サムサムトッポッキは14,000ウォン、ロゼトッポッキは11,000ウォン、米トッポッキは6,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "かまぼこかまぼこうどんの価格はいくらですか？",
            "answer": "かまぼこかまぼこうどんの価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "かまぼこおでんスープの価格はいくらですか？",
            "answer": "かまぼこおでんスープの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "33ラーメンの価格はいくらですか？",
            "answer": "33ラーメンの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "33もち米スンデの価格はいくらですか？",
            "answer": "33もち米スンデの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "思い出の仁川チョルミョンの価格はいくらですか？",
            "answer": "思い出の仁川チョルミョンの価格は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポップコーンチキン(シングル)の価格はいくらですか？",
            "answer": "ポップコーンチキン(シングル)の価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムスンデ天ぷらの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヤンニョムスンデ天ぷらの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "天ぷらの盛り合わせの価格はいくらですか？",
            "answer": "天ぷらの盛り合わせの価格は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スパムキンパプの価格はいくらですか？",
            "answer": "スパムキンパプの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズキンパプの価格はいくらですか？",
            "answer": "チーズキンパプの価格は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ツナキンパプの価格はいくらですか？",
            "answer": "ツナキンパプの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "辛味練り物キンパプの価格はいくらですか？",
            "answer": "辛味練り物キンパプの価格は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おでんキンパプの価格はいくらですか？",
            "answer": "おでんキンパプの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "卵キンパプの価格はいくらですか？",
            "answer": "卵キンパプの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "のり巻き盛り合わせの価格はいくらですか？",
            "answer": "のり巻き盛り合わせの価格は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラッポッキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ラッポッキの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャージャートッポッキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャートッポッキの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スープトッポッキの価格はいくらですか？",
            "answer": "スープトッポッキの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "激辛スープトッポッキの価格はいくらですか？",
            "answer": "激辛スープトッポッキの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘックメプトクの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヘックメプトクの価格は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "昔のカレトクトッポッキの価格はいくらですか？",
            "answer": "昔のカレトクトッポッキの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムサムトッポッキの価格はいくらですか？",
            "answer": "サムサムトッポッキの価格は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロゼトッポッキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ロゼトッポッキの価格は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "米トッポッキの価格はいくらですか？",
            "answer": "米トッポッキの価格は6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 761
    }
}